[I/A] DRAGON QUEST TACT【11】 10月5日佐瑪日

官網 :
Twitter :
攻略網 :
攻略網 :
檢索用 :

【怪物一覽】

【耐性一覽】

【刷錢QUEST】 1體 = 7 gold
8-8 S6 宝石 マド ライダー 牛鳥
9-3 S7 宝石 人食い草 オーク
10-3 S7 宝石 スラナイ バブル 猫まどう
13-2 S9 キラマラ プリズ 人食い箱 デン竜
14-2 S9 宝石 死体 つちわらし

ランク＝RANK
タイプ = TYPE
こうげき力＝攻擊力
しゅび力 = 守備力
すばやさ = 速度
かしこさ = 賢
いどう力 = 行動力
ウェイト = 重量
とくぎ = 特技
そうび = 装備

設定翻譯
グラフィック簡易設定【圖片簡易設定】
ON左D畫面會爛9晒,機能不足先ON

クリア済ステージシナリオスキップ【CLEAR左既關可以SKIP劇情】
基本唔會OFF,除非你好中意次次睇一樣既劇情

行動決定の確認をスキップ【決定行動後既確定SKIP】
你唔ON既話,戰鬥時每個行動都要問你係咪確定,手殘人建議OFF

スリープ無効【SLEEP無效】
ON左掛機時唔會自動SLEEP MODE

一括ダウンロード【一次過DOWNLOAD】
就係一次過DL晒所有野

AUTO 方針果4行係點解
ガンガンいこうぜ=全力攻擊
（毫不保留MP攻擊敵人）

パッチリがんばれ=隨機應變
（時攻時守，有時會用輔助技）

いのちだいじに=生存為原則
（看需要補血或用輔助技）

MPつかうな=不使用MP
（全程普攻）

如果隻王有專武就正

LM

非州州長留名

聽日就係佐瑪殺戮日 無課嘅我都係坐係到觀摩吓就好

10-15卷參與

準備左20卷+50抽
抽佢老味

凸1八爪魚用落無想像中咁差

佢內置加攻
同埋抗火
都ok既

放完4日上一上水, 不過潛水睇公司EMAIL先...

上個星期問過大家 有巴打話話觀望下佐瑪先
我就黎草夠3萬石 諗住抽爆同1個pool 拎埋10連個S
大家建議我抽邊個pool

唔駛抽爆..抽到佐瑪就停得

push

招3技比我想像中扑得多, 係衰在MP用得多

祝大家都順利抽到

等緊抽

10點定11點香港時間?

大家係咪好小會同一個pool 抽爆10連
拎埋10連必出個S

無咩需要, 因為佢又唔係保PICK UP, 你抽到8,9都係睇你有冇咁多閒石
留多幾抽可能下個PICK UP池就中左
普池D S係公廁雞

佢個必出S 一樣好易歪。。
上次神屎兩個必S 都出錯邊

主力想要邊隻就追個個池, 好彩10-30連中到pickup就唔追。如果多過50連就抽夠100連抵d

謝謝大家 增知長識

45000石大軍留名 晏就抽!

20卷+40抽已炒

垃圾game

誰先出貨誰是狗

30 抽2S畢業
一隻4手，一隻佐瑪

歐王

佐瑪完全針對龍王人黎打
火耐性，冰魔法，再加一招控場休息冰息技能

上次60 抽全炒，今次10抽就中了

我剩係中隻凱撒龍

換5張卷黎抽都係C, 即刻嚇到9都縮..唔抽住

歐洲既朋友你好

今次偷渡歐洲, 下次可能被人遣返非洲

食花生MODE中, 歐州人去晒邊, 快D出黎

20卷+100連去哂非洲

保S出左咩..

total 3隻S

牛角鷹, 藍屎, 4手

神屎果個? 仲有4個!

E爸抽左未?

痴撚線

waaaaaaaaa

其他個D無石。有3隻S算一般人...不非不歐(自我安慰中)

我20卷+50連 一隻s都冇 on99

屌佢老母80抽皮已收

yes

90抽得隻雞同八爪魚

上次30抽抽到神史 今次報應

戰況如何?

隻A綠肥撚我3凸

咁五頭龍去咗邊

真神隱左

去左賣咸鴨蛋

把s武勁到

隻刷到嘅a係條龍咪幾好

下星期，討伐

收工

total 幾多抽? 有幾多S?

不要問

只要抽

加油抽落去暫時得Q爸中左?

Q爸+海豹
我想收集下D正能量都唔得添

咩攻略嚟

d台仔狂出...我地港人冇咩人中好似

無, 純粹等緊急屎去廁所神位抽

一時時 要睇屙屎嘅信念有幾大

隻A唔錯 1突係回MP

但係無咩便意..屌早知琴晚煮左包秋葵黎食

22抽 0S0A

秋葵

60抽紫色肥鬼機械龍

真係要定期食, 年紀大郁動少 大腸癌又係頭幾位殺手
每星期少則一包, 多則2-3包

你地會揀1凸8八爪魚定1凸4手做常駐隊員多D

70抽大爆死
中左兩次藍屎
玩咁耐終於安心

又唔同屬性..無得比較,
8爪魚你無祭魔都係要用佢
4手擺明係攻略向
兩隻都係行2, 都係必非要都唔會出, 最多S4

200連中
DLLM

有你好想要既無屬魔

養成習慣就好好

你指用8爪魚做隊長?

台仔gp 開始出現用卷1抽入魂

成個dq3活動好似無參與過咁⋯抽成差唔多一百抽 pickup全部無中過⋯連a都無

唔好睇 好易中毒

CLS...有個25卷+100連2凸

GG 90抽都係得一隻S
要課金抽保底 LUNCH先搞

抽嘢勿心急

跟唔到架

今日明明係抽野日都特別靜

淨係課月卡既我
上次all in抽哂隻雞1隻都無
今次又出點跟

課埋METAL卡聽天由命...
魔王都係晒命用, 落場打無魔王都係咁打

第一次10抽卷中咗

恭喜爸打...岩岩有個台仔10連出3隻這些機會

好多歐洲人

破處加保底先中
嚇死我

隻A 有少少唔想練

有新野同 br已經好好

無論抽果隻A同打返果隻A, 都係掛BR練滿, 當開虹章囉...
就算你無AN機同買連點, 而家都有個模擬器掛到,
雖然個幾鐘就彈一次, SO FAR都慳唔返時間

你講鬼影？

係 隻五頭仔未蒲頭

爆死晒梗係靜

啲突5a坦過未突嘅s的，能力都係

呢隻GAME的坦真係好神奇..唔係隻隻都識替身
連挑釁都無

10卷+100連，3隻火雀，1隻四手、「保底」中橙屎

開始有D擔心魔劍士皮薩羅
A: 人型廢到爆
B: SKIP左人型, 都係廢

190連4凸...點追呀。我想要1隻都未有

邊個咁神運..

台仔gp見到

大佬表演完凸+10威力..
打3格都991

台灣人內建幸運?

努力掘緊幾百石出黎儲夠3000抽多野

佢地成班台仔普遍狂中

條友今次好運左..330連5體, 最後一凸係換返黎
BTW我都應該會換.. 1凸有減MP同咒文UP..好J

好L勁痴線

仲要未計隊長技同武器..空第100LV 5凸+10的威力

皮薩羅唔係人態勁過獸態咩

睇到個傷害都估到未裝武器

dqmsl係妖怪變人型ss?
dq4係人型出先..跟住女人俾人類殺左 拎左道具變身成妖怪..
故仔係咁, 我應該無記錯呱..

學到野
無玩過DQ4
DQMSL 好似係兩隻分開出, 唔係進化出來

屌..而家隻隻都打上千.
然後鬥技ban魔王系

36000收工...還好未入肉...
小弟只係銀卡户

應該可以休養兩期等下隻魔王..中間都係免費卷算..
p卷未爆都唔好點用
無咁多石呀大佬

一隻lv90骨搞掂左BR7

a骨除左行得慢真係堅呀..

我E仲有兩粒彩珠係手 我手頭上D S 有冇邊隻值得升上S5
定留返日後用 謝謝大家

草起佢 暫時手頭上唔太值得S5

唔急既可以留住先, 如果真係好想升就牛角鷹+8爪

唔用最好 你預一期活動得1粒咁大把.. 好似今期兩隻魔王就清晒兼用凸

升級石半體完左

shit...我仲以為今晚4點tim

收到

Dqmj就妖 合做人 但人都係廢 得高速 無記錯的話

我都係琴晚燒120石 刷到3色晶99粒..然後今日升3隻已經用晒

85抽中左索瑪!!
上次龍王..抽極都無!!
今次終於有我份

恭喜

即係80抽+5張卷單抽中?

唔差在保底埋

上黎吸完D歐氣就中左
多謝咁多位大佬

集氣係有用

保底中左 垃圾章魚
唔理啦已經心足

其實佢個保底戈下可唔可以pick up角超絕up

真心

其實23%已經好絕up
咁都中柱代表你好激運

屌左好耐啦..3萬石講緊2千蚊呀大佬..保第一下都好呀

DQMSL運営
@DQMSL_OFFICIAL
·
3分
「アニメ『ダイの大冒険』公開記念コラボ」が10月30日（金）に開催決定！

dqmsl 10月尾合作

dqt完左dq3可能都合

10抽無石收皮

我就係唔中既例子 咁都凸唔到殺機，課左好似冇課咁

吊頸唔畀抖氣

壞運氣

今次送物質系覺醒石俾你凸返

今晚睇下架仔抽

會開心d

宗旨,卷抽唔中算9數

好似係

呢個肥仔每曰200抽

岩呀

40抽已經中

隻game 待機無防禦機制係一大敗北

無弱點都打成咁

200抽3索瑪2鬼王
ON9

你要唔要追加下

佢平時黑到仆街既....

不了, 擁有就好

這些機會

所以果D課長GROUP我都費時入...
中又唔關我事, 轉頭唔知痴起邊條根又唔見1千幾百

玩遊戲最緊要零課，抽到禁我已經覺得自己無撚敵

玩左兩個月, 因為差一野保底, 無理由唔課
為左呢隻破處我覺得OK

破處就會容易繼續課
當日我就係課過一次
然後課下課下就幾千蚊

我呢D窮撚仲要養其他興趣 一個月頂多咪一萬羊 不能再多

好想要達爾老豆

話晒都係軍團師..起碼6隻S?

睇人仆街最開心

2021夏 收訂會單聲俾大家知(未棄坑的話)
正路唔超過6舊

都唔呆既

背脊把劍入左手都好後期啦
跟3個表情都係嬲嬲豬樣

跟

巴恩係咪會首隻SS
早知唔抽今次個POOL 留黎抽達爾

講真佢唔整SS都大把人抽..無呢個必要 壓軸睇佢想壓到幾時

草石渡日

那有石儲..
不過見佢張圖收起左休葛爾, 得返巴藍有興趣
佢肯改3萬石必中我先考慮追

定期介抽圖

話說你地知唔知開始左

的確止痕

loop 哂左右boss，出哂S 先出SS 都得

我未睇過

睇下, 算係入坑, 因為佢先開始留意DQ 不過完全無關係...

1抽中左不過無用

我見佢內置大回血

我100抽都係得0凸.. 算啦 如果唔係有BR連升都唔想升

你地會唔會升今次隻鬼影

無課嘅吶喊嚟，點會唔升

佐瑪之後仲有冇？

A一定刷滿

no

dq3限定黎

一定5凸

個 pool到11月6

中未

睇呢 d 睇得多會完全唔敢抽
好彩佢最後都中一隻

今日10點開pool我都睇左臺灣課長1000抽
頭300抽都係一隻佐瑪都無

今次咁佛
銀都可以有大技power up

機率既野
只能金錢戰勝

初試手氣，即刻尻縮

龍王人追700抽 佢今次好歐

鎮一鎮先

但睇佢就係要睇佢崩潰

我今朝都係咁 成11點差唔多12點先再抽

佢自己都話好撚慘

下下都咁慘會唔玩的

終於上4突 隻龍龜 唉屌

想請教下 補底係咪一定要今次抽曬100抽?
如果之後復刻索瑪pool 係咪要重頭計過?

分別出3次彩都唔中 屌 跟本就無UP

睇下佢100抽
多s多到...................柱到

嘩屌 有無咁好中

幾下10抽都2S
全部都中柱
仲要無乜重複
炒車來講都算新穎

好撚進取

都唔知算好彩定唔好彩

睇到o晒

抽野抽到灰既人可以睇睇

都叫做另一種激勵

有無佐瑪 但你po出嚟應該....

唔撚同驚的

你所渴望的 是其他人的日常 痴撚線

裝備者係右下角
都係繼續整3彩

.....

佢之前狂爆死

兩個號各洗左6000，各10張送卷

彩都無，唔好話講PICKUP

我70抽0彩 算係咁

中埋最後2隻普通 pool S

新池係退坑既一刻

忍一時風平浪靜啊l巴

我課左黑石
日後如果Ban左就唔玩了

冇石lu

我之前都係。。。我係睇之前大家既留言果幾間買itune 卡，最後原來係黑石。。。

新手路過俾D激勵大家
10卷＋70抽先有

留言果幾間?

從何得知係黑石
正常黑石應該係1/3-1/2價
佢地真係跟yen 價賣

之前好似呢個post 定唔知邊個game post 推介左幾間買itune jp, 我跟住去買。。

會入左yen 落A/C 但買唔到石。。

岩岩10卷抽，中鬼王同八爪魚各凸一，再加新A

開名好
我買igamebuy 1萬對650
Touch wood年幾都無事

斷估你唔會用錯ios帳？

等你抽到武器就會想抽寵

itunes 卡都有黑？

平好多
$450左右11700石

vh5-1 b骨龍好好DROP
5凸完隻A影 可以刷下

但你要比DQT ACC佢幫你買?

呢個好耐以前都有
但基本係一入個GIFT CODE冇耐就會BAN你個APPLE ACC

gameneed...

我買都係6xx hkd 買1 萬yen 卡

我第一次用呢啲卡
去到第二次買已經買唔到石
我問個客服，佢叫我唔好問apple. 我已經覺得好怪
佢叫我等幾日先買，最後要等左幾日先買到石
下次唔敢買喇

淘寶上的iTunes禮品卡要分開兩邊說，一部分是誠信賣家出售的有效禮品卡，因為iTunes Gift Card會以實體卡的形式在國外很多連鎖店、超市比如7-11、bestbuy、Walmart等出售，淘寶商家們可以趁著打折、優惠時間囤點貨，然後以正常匯率或者稍低於正常匯率的合理價格賣給國內用戶。實體卡只有在櫃檯付費之後才會被激活，正常商家都不會賣給你一張未激活的卡，所以可信度還是比較高的。

另外一部分就是大家通常說的「黑卡」了，這類卡基本都不是實體卡而是以兌換碼的形式出售。這種卡價格非常有誘惑力，往往比正常匯率換算後低好幾倍的價格，它的來源是什麼呢？根據出售正規iTunes Gift Card的商家透露，市場上的低價Gift Card幾乎都是通過「算號器」或者是透支信用卡的方法而獲得的，採用此方法造假成本極低，如果大量出售通過這種辦法獲得的Gift Card可謂絕對的暴利。

原文網址：

「算號器」應該唔work
因爲未 activate
否則偷一堆未俾錢既gift card 就ok啦

咁我真係唔知點解買唔到石喇，依家唔敢買

最慘係差唔多價錢買左黑石
大家真係要黑名單左佢

Yes

有d $100左右唔敢試

咁一定黑啦….

雖然你應該都係知黑,背水一課
BAN就算9數

爸打們早晨

開始你既首抽人生未
刷個4魔王首抽出黎

舊個5個ACC可以即時斬掉

一起身就死豬

無刷呀, 繼續肝緊神屎號個個AC。其他個D每日登入拎資源就算

幾時先退休或者發達

Yes

我平時課開 $670 1萬羊 itunes card 自己入code

呢期應該有650有交易

$650咁平? 講起苗兄你stay係日本?

琴日我先入左張650
NO呀..我D 圖係CSL黎

其實..今次兩隻魔王好用過DQ1 傷害更加唔駛講..
有D想刷DQ3雙魔留石等 魔劍士/神龍之迷合作
而家個帳無晒石, 下下供2千蚊去抽唔係路
希望神龍之迷隻GAME本身無咁伏

$650 係邊間買?

決心要追佐瑪啦?

佐碼堅勁但火雞頭我麻麻地(外觀問題無認真睇能力同技組)

諗緊課唔課佐瑪不過我用8591應該無問題?

咁你可以揀佐瑪配龍王人
重點都係..今次活動完左都無DL達成的話, 隻GAME前途有限..

大野應該無問題..佢地賺差價/回贈之類

有番1萬石係到個人安心D

永遠唔過2999石

一到3000就自動變0

你入一萬都係得1000

有冇人識綁完SE之後再解除?
開左5-6個SE想洗晒去

去返綁定個版面
有解除

唔該大佬
開返個無突的殺機帳出黎竟然有萬石收.. 抽中佐瑪都無用

絕非無課之境

有心的而家可以博
萬3石應該刷到3隻左右 不過真係要開不屈先掂

唔係咁易架 葉師傅

之前DQ1時我放棄左個1凸殺機去重刷..
刷左1日左右就刷到雙龍王+1凸殺機
中間慳返唔少石
重生都好睇時間

你賭咗 但更多係刷到棄埋

唔知佢係每200萬/500萬咁公佈定點呢?

刷到凸1 丫環頭+凸1佐瑪就fatfat不過FF下算啦

唔7知啦.. 一係佢見岩岩CM派左1萬石唔想派咁密 等埋個活動完左先

買囉..連登仔好興

丫環頭+..?咩黎

DQ1 隻魔王個頭好似丫環紮起左個頭

即刻霸氣盡失

比佢叫到本身由魔王級 > F級......

勇者鬥妹仔

收得工
今次交換所冇錢換
又要鍊金又要升技又要升A5 S5
窮到..

唐心風暴之勇者鬥妹仔

歐到
我仲未遇過有2虹...

變埋劇

第一次咁多虹

但威力範用啲 我仲刷緊

有D後悔個時素材關打得唔夠多細石我每隻色每日打一條80體。但中石同其他無乜刷

呢把刃真係要有咁靚打到咁靚

我半體時係掛中石
中石係用得最多
最唔夠

暫時得冰蝸牛適用

仲有4張卷+下星期P卷

你今日只得冰蝸牛
但將來會有冰丫環

日理萬姬

已用

又唔係今個WEEK完.. 個POOL去到11/6 起碼3個WEEK 15張卷

metal卡計落多幾多張卷?

一星期3000YEN 換 7500P*4?
但係無吸印仔 唔打算大課先好買
如果打算抽到有就慳返D好

1個月 先岩, 唔係1星期

一星期7500P, 一個月即係換到30張卷。3千羊/月即係大約$200
如果計番$650有11000石左右都係抽30-40連。張metal卡又好似唔錯

追一隻保底2K
其實肯俾2K都應該唔MIND俾多2舊抽左先
我錯

爸打們有冇買加速卡?

搵個好既時間重生好重要
我係DQ1時 活動完結倒數大約10日
因爲完全打唔贏 d 關卡
所以放棄左個彩虹雀去重刷..

起手殺機，1凸龍王人，龍王龍
當時刷左4日先刷到，活動得返6日
果6日係不停爆石，食草刷A龍

殺機完pool前抽左10個10抽，完成1凸
靜係靠三隻主力都KO好多關卡
中間完全無需要抽，慳返非常非常多石

之後只係用送既卷抽
除左每日回40*3，一直儲石

係到神屎出之後，抽左5個10抽
佐瑪抽左3個10抽

加速卡為的係錢關*2

你夠運仔... 1隻神屎吸走左我2萬幾石..
火雞返左歐州, 今次佐瑪已吸乾
諗緊之後點好, 見佢出DQ4/神龍就可以買定METAL

我會揀冰塊威力
冰咒文威力咪又係得果招
反正專武都唔suppose會放比其他怪用

專武只係有一項專屬啫，咪又係一把S武

畀其他AB怪未嘗不可

有時鍊金既野
唔到自己簡

我3個拔群已經好滿足

屈機。。。

一樣都係機率
一樣都係用金錢去戰勝

祝大家3虹

係咪冰弱點先有加成，太少見，唔記得咗

係

龍王天敵

抽唔到索瑪但抽到雞頭
把劍抽到3個加MP+2x
有一刻想加爆MP比雞頭用

今次把刃其實有D尷尬
因為點鍊都只係影響冰屬
對第4招冇影響

威力 VS 抜群VS冰塊

真係各有各好

隻閪爪依加先一彩速，依加又一把

爪你每日打完10把就收工啦
打完返黎放係到先,反正唔急用

有錢都鍊左把刃先

大家覺得普通SP池第時會唔會加寵?

正路都會

如果仲有必S既SP卷咪可以strong hold

加速卡效益真心大唔大未用過唔知快幾多

係你就係你 咁忍法好辛

呢句真
我而家都係彩金銅用住先
一切聽天由命
攞命係燒錢燒到傻

真,
好難忍
除非已經7,8成都5凸晒

否則我都抽下去

石都仲可以 券我不了

上一次唔係咩

大佬..上次書UP前我儲左差唔多10萬
書UP幫班大佬S練技, 都未全10已經燒剩1-2萬
唔儲定錢書UP都無用
何妨鍊武都係錢
3唔3倍速唔緊要, 錢關 2回先係重點

早 d 抽，其中如果有 S 可以突2
起碼可以出場

經過實戰
證明左藍屎來姆突3之後，仍然係脆皮到爆炸

雞頭pool 手痕一飛抽

VS隻屎王?

睇完即時唔諗就買落去

我意思係帶上場
敵人無屬性咒文打佢一下，佢就死左

佢綁個替身使者會好啲

好似都係
記錯神屎把劍

我最後就係咁

企10字
_____騎士屎來姆
雷馬騮，B龍，藍色屎來姆
_____龍王人

我完全未練過隻藍屎王

跟本冇體刷佢5凸

仲未中到藍屎

燒錢好撚嚴重呢隻game

所以佢上次出D 咩PACK
比你直接野送 5000蚊
好識做生意

最慘都係打咩關都唔過百, 但係一野鍊金就750
即係你鍊一野就要打幾十關
仲未計進化果堆... 抽又抽得西, 素材又惡搞
某程度我地都幾M

我又諗起自己訓一陣起身繼續掛BRloop左一晚

咁我輸了
我每晚都一覺訓天光..打機唔駛咁勤力

原來你問係咪討伐果隻
我唔知你叫討伐做VS

唔係呀，我講石抽果隻補血屎來姆

我R晒頭你做乜用VS個隻藍屎王

BTW
S藍屎都唔係上前線,脆都係正常

話事話vs戈两隻未開過工

我都唔想佢上前線

問題係佢技能係加攻防，即係配合物理隊
物理寵企第一行
佢補血，加攻都係得兩格，即係佢都係第三排

企第三排，物理防禦力999都無用
敵人咒文又無視佢既賢
所以通常中一下咒文就死

因為2隻野完全冇特色.....

叫做拎完一隻返黎谷下MASTER RANK用

A怪質素唔差嘅，但實在容不下練佢嘅空間，爆體型課金玩家先掂

我自己就慣BUFF好晒先會比D物理打手殺入敵人攻擊範圍,正常之後都係會殺晒D有威脅既野先
屎就繼續留係安全位等回血,唔會同D物理打手一齊殺上去

所以冇你既煩惱
除非你話限TURN / 一開波就比敵人圍
呢D CASE另計

新 BR 7 點企位刷得最快？
有索碼同可以刷果幾隻，無果隻A肥鬼

PVP 要睇turn
所以佢既價值就大減

二選一，無完美，點揀好？
2%可以換萬用，係咪so D?

好睇你隻索碼升好未,企邊冇咩大影響
因為另外個D野都冇力
9成都係靠索碼招冰清場咁制

上面大力D

你預左萬用就會細力D.. 不過正路你都唔多情況會非相克之下去打,
而家多左咁多寵
ENDUP你都會刷到3格都係大技先收手

下面好 d

敵人唔會企同一行，索碼開得兩次就無MP
成日靠6手慢慢打

所以就係睇你升好佢未
100LV +比D 谷MP既武佢用就打快好多
(有5XX MP)

我都知呢把未係終點
但呢兩把點都要揀一把先有得走落去
魔王大技係範圍，諗緊會唔會萬能10會好洗啲咋

萬能10係咩意思...

唔夠錢

唔一定要剋屬先有效咪係萬能

暫時10個10抽不中

今次學精左
下一次準備抽 S 之前
會儲埋升S5 既錢

宜家升唔到 S5，掛BR 換錢好慢
換唔到錢又升唔到 S5

我讓一隻都係3-4RD完..你想快到2RD完?
佐瑪80, 大冰+7

你中左都唔知開心唔開心好

100抽中都好啦

我有儲
一中就即時S5左
而家係冇錢升佢技

由得我啦已覺悟了

唔係,你追下PO就知

DQ3外傳, 可以邊掛BR邊睇

有啲慘 但清你已經有所覺悟就另計

我預15-20個10抽先中到，好彩的話

咁多位巴打，今次小弟真係想放ac了，大家可否幫幫眼放到幾多感謝

呢個ac課過起碼一皮，除左今次嘅鴨頭boss同索瑪全部嘢齊哂
之前所有活動A怪都刷好突滿
所有b同以下嘅怪都升哂上5階，但br好多關都未清，好適合遲左開波又無乜動力升嘢追嘢嘅巴打

有興趣嘅巴打可以telegram搵我，無興趣嘅吹下水都得

賣ac係因為抽到灰
定係其他原因先
賣ac唔會好多錢
擺響度好過，否則將來再玩返又要買過

咁企3turn clear（全70lv up)
你6手換肥野trytry

第4 set都唔中，雖然黑石平d，但都課左近2k

幾時課100蚊10000石

無肥野

咁撚癲

where

>你6手換肥野trytry

最緊要冰丫環放最上,一開始秒左上面隻影
之後下面2隻會排成一字形
第2turn一個冰塊收皮

54000石者

希望第200抽中...

痴撚線 咁都唔中
米巴不如刷首抽重新上線算啦

無課草到依加先有

我開game玩到而家
有機械人突1、龍王、鬼王突1
邊捨得

但封9咗都會唔捨得的 不如邊刷首抽邊玩

抽強害人不淺

90抽都唔中
我以為得我係咁 幾日唔上黎

最後一下23% ，但要心理準備

封9左就算了

我主力機戰
副力dqt

一來抽到灰，二來無錢課了唔想再課

成7隻

由於今次算係大出血
頭先就走去望下DQMSL個圖鑑睇下有D咩出左會想要做定心理準備
望望下真係睇唔透仲要使幾多錢

由於今次算係大出血 <- 重點係中未先

所以話SE真係食老本都可以過世+養多幾世...
兩大老牌RPG都係佢手...

早呀, 你幾時先甩P

我都想知另外想問下, 我裝左BS之後一直黑畫面load唔到入去。係咪部機廢問題?

我公司部腦廢過你.. 有時都會黑畫面要KILL APP再入(唔係KILL BS)

不斷係到啟動, 但好似啟動唔到。佢係咪叫我果斷放棄唔好係公司電腦玩

公司果部粒U有冇BUILD IN DISPLAY, 無的話應該係玩唔到

係咪GG啦?

你部機有冇裝DIRECT X 有應該OK

有裝呀

試下熜左個OPENGL再RESTART等佢出"!"
正路你部機夠有凸..我屋企同公司裝都無問題

但我直頭未入過主畫面, 好似boot唔起個software咁

我都係跟住佢裝左BS 裝左個APP, 有"!" > AUTO RESTART>掛

好一於再試試

再唔係SETTING到改多D RAM同U試下
BTW開完BS部機LAG到爆炸
有時都好驚佢自己彈出黎

我有D黑人問號..
拔群彩係5%*3= 15%
冰塊彩 6%*3=18%
同一個A *15%同18%點會出上面結果? 咁唔認真的測試

中呀
都已經唔貪心
skip晒祭女屎王火雞
都要含

呢隻GAME個COST都真係幾大..
好彩的就METAL卡2舊水抽到..唔好彩少則都2K(100連)
一次DQ兩隻魔王的話.. 有D擔心挨唔到神龍之謎出黎..

即係點
就咁望落唔覺有大問題

純粹數學上腦, 即係咁講, 當你無武器,拔群打991
咁你裝左 3拔群彩 15%+5%(基本冰傷) = 1189
3冰塊彩= 18+5 = 1218 咁先岩..
即非佢拔群個算式又係唔同

睇返論壇架仔係偏向3賢 OR 3MP, 因為冰塊個傷害差無幾
配鬼王隊長技, 無屬性果招就差到100左右

搞極都唔得放棄算

人手篤兩日都100LV啦

有冇暗書不死陣

開到GAME但紫畫面, 有冇試過?

暗書好多都怕火 你殺左下兩隻眠怪先就OK

無....一係黑一係同電話一樣

人人BOX同練度都唔同

有一定有既

唔好純法隊..因為基本要食1-2野 彊屍的眠攻, boss你夠力可以1rd清
骨龍留最尾打,
龍王人你有練可以直接秒下面隻屍,
再派一隻近戰去打左下
其他3隻就等boss行近上去圍7佢, 要一turn死,
佢大回旋你殺唔到就死緊1-2隻血少

如果討論佐瑪會唔會變左係樹吸仇恨值呀我
睇完架仔討論都覺得佢地方向幾ok

我係睇淡咗嘅

拔群倍率唔係同其他威力倍率放一齊
(隊長威力+突破威力+技lv威力+武器威力)x拔群威力
所以拔群效益係最高, 但要剋屬先有囉
搵緊youtube link後補

咩方向
咁出左新野都要討論嘅

佢地覺得 佢自帶20%減傷3回合, 起碼MP要夠出到2次冰塊+1次無屬
所以有+3MP的說法

+3賢就係覺得, 拔群用冰塊你都死撚硬, 不如+3賢等無屬性都打大力
唔克都打撚死你

SAW 長智識,
仲以為算式出問題

冰塊彩係橙格入面跟其他野加算, 先係出面乘算拔群倍率

班友係咪CLS 咁都搵得返條算式...

咁撚勁

前者無突就適用
突1冰塊只係90mp一下出到4下

+賢係at least 無屬咒文可以受益係真

+MP果堆 可能佢地未練到100 講緊BR呱
如果LAST D卷咁好彩俾我一凸, 再用覺醒石凸1..
佢好仆街地係咒文5% UP
咁無屬打到7-8百真係有可能.. 物攻都去死一死..
呢個時候上期隻青檸就有用..範圍咒文耐性UP

同我一樣用唔到

玩左兩個月淨係課月卡
琴日先知原來metal卡咁抵玩

metal卡個有償2千石買邊set會抵D?

how so

一定係一SET 4張

當每星期比多幾十蚊抽多7.5下囉

但優惠得1次?

第一次買有4張
計返都幾十抽
2000石 1次10抽都唔夠
計返我覺得幾抵

METAL CARD 一張有效一星期

你買4張咪4星期

完左就可以再買

咁一定抵過你直接課石去抽先伯吸引到人去買既
我習慣新POOL前儲定7500+5000
新POOL一出就即時黎個卷10抽

如果中左PU 真係慳返幾千

最大值一定係一次買1萬送你1700
如果純粹想要第一次優惠就1220*2

優惠完左之後係幾多石買一張or四張?

3000有償4張/一個月
即係上次用剩果D有償唔好抽晒去, 唔係你又要買多120石先夠

我而家就係包左卡速月卡之後差2XX先夠10000

又可以促進經濟

屌之前掛住洗虹, 而家發覺洗3金都幾難, 仲要金都有+7-9 ...

隻閪爪連金速都未見，一彩only

買左METAL賭到6號未

無課唔破處，仲係童子

清流
連登仔好多都好重課 就係咁引左入坑

依隻驚做重課下場好慘，雖然大把驚係

我係覺得呢隻GAME特別慘... 玩DQ唔儲魔王仲玩黎做咩 (好似係)
DLLM咪撚出FF版呀.. 我會死無全屍
到時賣菊花都唔撚掂

仲有好多招數

打佐瑪

可能同FF合作

FF下就有..又到左BR之日常... 養生GAME

請出招

三金速
容易刷過兩虹速 + 一個其他加成
同埋total 加速通常都高 d

上面講左
+3賢杖 谷無屬性咒文 pvp通殺

鍊賢求其搵把屬性武都得啦, 爭個少少
最多專武有金賢照殺

每日一片

攻擊選項：課金

300連4突

700抽先一隻龍王，依加竟然就抽爆，轉咗運

你可以刷下屬武就知邊個易刷d
果把死人冰匕首

你都話

一直都非洲既話叫人點玩落去

其實換埋水晶就掂，慳返筆，不過課長抽爆會符合返個地位

呢 d youtuber其實有無收入
要幾多view先夠課金

隻隻都要突滿嘅，一定平衡唔到，微課型可能得

其實我信有部份係SE比錢

d GAME係靠呢d人去谷人氣 其實一定有合作
見過有d人課? 左好多 抽到爆炸
但連隻game 點玩都唔係好熟咁

神隱左兩日 搞咩

抽唔到爆死左 有咩好討論!!!!!!!!!
呢到d人咁曬

連我都要課金追 歐州人唔多啦
上次抽火雞太爽 今次要還

琴日無屬彈討論有個架仔做左總結
課長們5凸, 配+9賢*3 剩係個無屬彈都打過千, 鬥技75%左都打人7百幾,
0-4凸的抽拔群定冰塊兩者差唔多

佐瑪係自走炮..完

返去抽MHR了

加油

抽到灰，抽左50 連加20 coin 連，中左三隻S 都係抽歪左

咁多個專屬pool 都係中過龍王龍同祭司咋DLLM

下次鬥技堅持每日打足5場，我覺得心態已贏滅冰當食雪條

鬼王+神屎VS佐瑪
但係佐瑪有3TURN減傷
限WEIGHT唔限TYPE都幾大獲

70抽有3S叫灰左...

爸打們早晨岩岩先忙完上到水

我要佐瑪呀

我20卷+100連先3S

夠鐘清體力喇

50卷+20石抽?供多80抽...賭佢23%

尋晚12點已經爆體到而家

假架啲機率。。。上次抽左250 抽神屎都係中歪晒

兩次23%都抽歪

70抽3S算係咁
呢隻game好難抽中指定 S

佐瑪3TURN減傷，係咪全減傷（物理加咒文？）

★基本特性で物理攻撃を軽減できる
ゾーマは基本特性「やみのころも」で、3ターンの間自身のダメージを20%軽減することができます。自身のダメージを全て20%軽減できる点は強力ですが、守備力がそこまで高くないため、効果が切れることも考えて前線に置きすぎないようにしましょう。

網話物理
招技既字面就冇特別注明

要TEST下先知包唔包魔法

連點刷A魂然後off game , 過程輕鬆

夜歌生意大搵得大, 抽得大

唔係個A怪多羅魯勁我都想沖保底s, 始終冰輸出太少

今日準備第19、20、21、21個10抽

集下氣先

我嘅無課意志畀埋你

你怕抽完無石燒體?

大佬祝你5凸!

起碼好似火雞池中國龍咁，行得打得先。至少係敢死隊第1波削咁一堆先

呢隻防又低，攻又麻麻，範圍技垃圾，行兩格

上左岸既祝福你

隻肥野同中國龍比真係輸晒

用BS引繼完之後
電話引繼唔番係咪要DEL驚重裝先引繼到

title果度data刪除然後再登入se賬號

OK 唔該哂

Youtube 有片TEST左3個CASE,
比3招 ” 大弱點” 既招車埋去既DAMAGE分別

物魔都減的

真係好後悔課左金抽火雞 雖然4凸中國龍都係爽
搞到宜家無晒子彈抽佐瑪無晒心機玩

明明大家都講明要等佐瑪

宜家無 將來會有

我只是公司的小薯而家出去食lunch

去到11/6 大把日子, 佢將個POOL放咁耐唔知想點

良心營運
等大家儲錢，抽神龍之謎

咁火雞 同凸左既中國龍都好有用
又唔洗後悔既

話時話個POOL就去到11月6
但打EVENT就淨返10日完
唔知玩乜....

證明佢係重要的存在!
吸金行為, 大家都諗多左

中間應該有其他hea既關卡打住先掛

或者等大家有時間清下 BR

宜家有時間都掛活動 BR
好少刷普通既 BR

攝返個D/L活動派下石啦

掛一晚有幾多幣? 我照掛普通果D等D怪滿LV 想要多D虹章加能力

最理想係刷 +9賢*3，第二就冰塊*3？
最伏係威力，因為無屬彈用唔著。
如果要專打怕冰既怪就刷拔群？

有錯請指正

要5凸個無屬彈威力先特別勁..
因為佐瑪賢係排第一 無屬彈剩係食到賢的加成

0-4凸 無所謂..前前後後都係差10幾傷ONLY

手痕40抽首刷咁樣，仲勁過大號

差龍王龍就係 4魔王DREAM ACC

重有藍屎 好尾機...
雙開啦

剩係掛BR已經玩死人
睇佢差唔差果隻猛毒屎,同提燈 暫時黎講果兩隻最好用

呢個AC值得喎 重有4手落毒

起碼慳返唔少石 渣住4-5萬等石神龍/DQ4

首40 啲課長400都無，歐洲ac請繼續玩

反正SSP就黎有得買神器, 兩部電話兩個神器

到最留尾嗰日最曬啲券博一舖
由今日開始集氣先，

22個10抽唔中

你要唔要試肛交轉運下...

中咗都無用，個號好撚非喎

鬼王 龍王龍 藍屎應該學咩招

我掛 BR 7
一晚大約1000活動幣

唔該巴打
即係一晚多兩次鍊機會..我都係繼續向虹章發展算

agree
我就會換ac

師兄超越左我
以為200連中一已經係極限

臺灣Kai直播
好似300抽先中第一隻

暫時咩都無學都夠抽.. 學黎實戰用途唔大
除非你係衝戰力排行榜
S怪的A技升盡去, 唔係打半減都大力過 相克的B技
學多個B技用處唔大

學招多數係A同B寵, 佢地本身無A技, 多屬性走位靈活D

課多2 pack

唔中就算

鬼王抽唔到

龍王龍我無學，諗唔到需要

藍屎我學地
因爲無其他好用既地魔法寵
佢智力又夠高

尾機到一個點，巴打你唔要可以賣俾我啊

岩岩夠十抽中左限

300抽唔中

棄驚了，以後唔玩SE手遊

滅びの課金

真係要
ON9 佢PICK UP機率低撚到嚇撚死人

good morning brothers

想問有冇網可以知dq3個到d任既獎勵，40次個d

唔該e巴

不過好似唔係好準?
唔知係咪我記錯

今次有刷50次既報酬係300石
但個網到冇SHOW

係邊個任？

HARD 5-4 50次?
見人地D圖好似係50次300石

我未夠50次,所以唔SURE

從頭打BR好痛苦

無知一問, Metal 7500可唔可以儲, 定過期會無晒?

D TACT PT 唔會過期
但最大你只可以儲20000PT

玩左4日 D戰鬥力加得好慢 想追活動進度都做唔到 係咪正常

打br升怪

BR始終限左升某D野
同埋升唔到S
如要最短時間內谷戰力既話
真係睇自己課幾大

① 未抽到勁野 : 抽到中為只
② 升LV : 都係狂抽野, 抽一大堆5凸左B/C返黎,用D COIN 去換升LV書

咁即係唔課金都要慢慢玩
我都係打算儲石等DQ4活動睇下有冇人版皮薩羅抽 當初玩怪物仙境就係抽唔到所以棄GAME

唔係課長既話咁冇計
慢慢清下關,儲下石,升LV升技ENJOY

皮薩羅粉絲揮手
人型好少見有景品

又執

覺得自己是零

格言，新池新A係勁既話抽到出packup , 就算100抽無都應該有一兩隻新A去做幫拖，今期抽左30無就係無因為新A堅廢

結束前其實仲有十幾次單抽，銀幣+登入

賣出去隨時值幾百

唔賣喇，而家放棄左大號玩呢個，不過BR好痛苦

rank up係地獄

我都無理過RANK UP 一路都重係19RANK

不停禁都算
刷碎石又晒體同時間

呢隻驚洗唔洗刷首抽架？

你的首抽如何.........

sure~~50次hard 5-4 係300石，我今朝剛剛拎左。

個網只係個表格冇更新到40次同50次獎勵係乜，
入面人地有留言講左50次係300石。

THX

睇下#551 的首抽

你的命運就如何

我既首抽係咁點解差咁遠

可以開始玩？

起碼兩隻新S

冰，火雞，龍王/龍

要刷就坐底都两隻魔王級

好似好難咁

係到集吓氣就無問題

唔拎金幣？

做晒 d任

先BR後RANK UP就FIT啦

GET錯

3*9賢仲難過兩虹

巴打5凸左？

無, 只係有KEEP住洗把武
無見金賢+9
兩虹試過4,5次

邊有咁多錢

無見過2*金賢+9
食左我D字

最高試到+8 +9
冰塊銀
如果虹應該會要左

下次再半體RANKUP起碼打番幾百粒白色珠同綠色寶石

缺到講粗口

早晨各位...又黎40普池卷0S

仆街一百抽得保底S 仲要係機械龍

繼續抽落去就中

隻八爪魚有無咁鍾意我
10抽又歪中 單抽又中

我隻2凸8X lv用落都算ok

我抽到佢4凸
但係無練過佢

可以一戰我覺得。但如果有其他勁野就另計

有練錯無放過？

我同爆炸牛既關係都係咁

呢個係刷寵？

睇得明嘅就係得張圖

聽日打埋史來姆系同物質系RANKUP兩粒幣就換到S劍
之後就唔知做咩了

點簡 上定下?

我揀左下版本
但係係冰塊6%, 賢+13

自從用BS黎掛
已經好耐無用過電話黎開驚

其實都係掛掛下

試咗陣日版，幾時先有中文版？想重新玩

A隻白猴係咪有 bug? 佢up左魔攻，的技打落怪到一樣傷？定被動 buff唔係加魔攻？

掛掛下就彈game, 個腳本唔知點set好

3% 係假的

除非你隻手黑過黑洞

我覺得第10抽應該出3保底如果前90抽都係0S既話，否則違反抽獎法

佢唔係加魔攻 係賢up
而且唔係100%
每回郁果下先決定加唔加

定時個半鐘望一次
反正唔駛理 一定有賺

彈既話再入返好快
起馬唔洗長開自己電話黎掛

諗緊每1個鐘自動重開個apps, 然後點樣既腳本快得黎又唔會點錯任何位

有少少難 好容易出錯
寧願自己有時間望一望可能仲好

係 解放電話又可以玩多隻

賢up有乜7用又唔加魔攻

想直接買首抽ac
有無巴打幫手睇下邊個好

如果差唔多價錢 我會揀上
有龍王神屎索瑪做膽
配兩隻高突常駐怪已經好夠做

200蚊貴唔貴

呢隻應該B來

其實好易抽
好似係

似又係D升完做倉管系列

嘩屌.....

中魔法既傷害有cap

我唔熟市價 要問其他巴打

賢會影響魔攻 唔知條算式係咪一樣
30大約會多左50 然後再乘拔群 隊長技武器傷之類

就算近戰上buff都係力量up 唔係物傷up

好似算平
果時我兩機械人一龍王人 160

正，130抽都冇隻冰魔王，準備棄game

清,130唔中就棄

其實見到個機率同正在人井唔到既情況下呢隻驚唔可以追
除非你都有700抽先中第一隻既覺悟

否則真係得2個選擇

1. 輕課METAL CARD 每星期平平地10抽試人品
2. 斬

咁濕9的..合宿就係玩一隻BR....

當佢送石咋

神EVENT

上級隻隻都DROP,刷凸一流

仲有技書DROP

又多5+5張卷可換
非洲人最後機會

但係C D E 寵真係會用咩

抽果隻又係鐵甲斬, 仲識回血, 呢隻就暗斬+鐵甲斬..
整夠5隻一隊係主畫面震肚腩

凸爆埋中國龍 另外凸多兩隻A 無了.....

易凸既話升定冇壞,唔知日後鬥技有冇用
由其隻C豹,一定5凸

5凸中國龍我而家長期正選

刷野一流

諗緊比佢學咩招

好嘔

上級(9スタミナ)を97周回で40ドロップ
41%

その間に
リザードマン500→600(約10%)
ひとくいそう410→500(約10%)
ベビータイガー400→460(約5%)
マドハンド520→570(約5%)

肥野4成出

原來得3隻
叫埋happy伯幫手

有隻奶撻怪觀感再好啲

我無奶撻...

幫緊你 幫緊你

真係勁似屯公呀屌

無牙既嘴 得返幾條鳩毛既頭 同一雙揸波龍爪手

跟住後面果班就伸晒利

好似4個黑人企梳化後面張圖

好彩隻GAME唔會出人類/公主
否則就係ONCE U GO BLACK U NEVER GO BACK的怪物版

肥仔唔方長得去邊

佢條利

張圖

你睇唔到手上面個碌咩

今次個BR有隻手..會唔會係加藤鷹隻手黎 勝利畫面係樹9FING FING

神仙都企唔穩

新活動算佛

不過你唔刷所有野5凸既話
好快玩完

最後10抽

去到11月你仲可以用P卷換..有賭未為輸

唔中直接當睇唔到
冇佢又唔係會卡關

刷呀 幾好呀 hea玩，挑戰關打唔過算，刷下凸可能以後有用

個EVENT BR頂推介戰力去到12000
龍關都無咁高
拖住1B1C2D1E

好似話BR7 好難

未打唔SURE
清晒MISSION 換晒野先

實有平民EX 隊

前提

你凸晒D平民野未

練唔切ga 都

最後努力突1雞頭

一隻都抽唔到

你地班友講到話突就突

認真下次可唔可以揀隻好樣少少做BR EVENT

恭喜晒
不過我都就黎棄驚 抽唔到瑪瑪

由火雞出黎開始我已經放棄.. 不過戰棋類除左機戰又無咩好玩

瑪瑪要抽2隻先好用，唔突的話mp2下玩完

有得覺嘛... 之前EVENT儲咁多覺醒石 免費卷抽中就話

等埋聽日METAL CARD UPDATE決定去留

佐瑪去到11月, 起碼仲有3次P卷啵

咁重有得掙扎下

諗住棄驚嘅巴打會唔會考慮重刷？
而家開波（上星期重係）有萬幾石，夠抽哂4個pool,好抵刷，好彩嘅話可以四皇起手

估下佢會唔會放軟手腳, 復刻下殺機 祭魔池 等萬聖節EVENT / 神龍之謎

棄左果堆好多都係課完都唔撚中... 無課應該好多都一早收左工...

上次用卷抽唔到無毛雞
今次用哂d石第十個十抽中左佐瑪
黎緊d卷換返咩pool抽好？
（有龍王人 有佐瑪 無龍王龍 無無毛雞）

有75粒???系覺醒石, 今個星期抽埋火雞, 之後ALLIN佐瑪
龍王龍而家多左近戰可用, 佢唔算好TOP

復刻/魔王祭呢d吸金手段實有

唔會重刷喇...又要由頭追進度 只有棄與不棄!!!

我好似無咁多？？？覺醒石
好 唔該巴打

即係你遲左個EVENT起手... 唔打緊啦儲下就有 最後手段黎
就好似一開波都有人話要拎D石去覺龍王人,
如果覺左而家又抽到佐瑪應該會叫晒春

新手斷斷續續咁玩，應練邊d隊員先？同埋我覺升等好難。

S練圈住果D
A 全部都有用 不過圈住果兩隻宜家有得突爆佢 突完第2個次元

只升呢5隻夠你爆機,
藍屎之外,另外4隻優先升S5先

(升LV ,唔課既話)
LV 平時都只用呢5隻去刷野
每日打1-2次既DAILY EXP關
再用報酬/交換所既EXP書去升LV

(課既話)
狂抽野,拎D重複COIN去換EXP書

BR6係咪已經無得掛..第1RD唔行得
然後個弱智AI死都唔肯出技係咩玩法

你有無改過指令做不用MP

無..已CHECK.. 明明隻野係弱風.. 鐵甲斬都係風屬..但係佢死都唔出技..
可能LV唔夠打唔入就唔出 返去BR5玩住先

BR7個攻略見佢寫想安定攻略 鐵甲斬最好+10
係咪打算出超硬BOSS然後禁咒文?

因為強化合宿有得刷b書先迫你+10姐我估

仲唔撚出升唔升得切呢

唔多想b怪+10
希望之後用得返

有書都無錢啦

今日event 好多錢

EX秘寶3 自虐關黎

瘋狂召怪5千幾血on99

痴撚線要幾撚歐先中到咁多隻

係高難，今次真係有難度

你求其叫呢到D 巴打貼個POOL 都係咁上下
大把有錢歐洲人

暫時見呢隊叫做最平尼

隻屎用嚟大力推 應該代替到

GUN到有冇LINK睇下

冇片

呢個打法勁
粉屎一流

但佢全凸,好難gun

應該都係史同鬼控埸隻火雞貪佢行4格

無課㗎 我都知呢隻gane難抽 有時單抽算
通手無任何希望時，又會比你中......

封咒文關卡成隊變肋雞，但其他9成lv100後就易過

又10卷failed

今日超好彩，3券，1A龍(突2), 1無毛雞(突1) 感動！

場場ex 都係用毒撚打...

呢關真係黐線，玩咗一晚
A鬼(技+7)訓晒兩隻4手，其他人9衝上去

差BR7未有錢昇滿

用橙屎推鬼王

我係一隻一隻擊破win

但打左好耐

你有咁o既火力就已經好好野...

我有橙屎，但得lv.1

我全部S都會養到80, ready隨時要用到

想問 活動咁多隻 ab怪 除左刷A4手怪外 仲刷咩好

所有活動A都刷滿就對了

B怪刷唔刷好？ 好似麻麻地 走去刷武器好啲？

選擇題,
1)12隻S殺機,龍王人加幾隻都突一,A怪全齊咁滯,技好多都+7以上(有得攞既石已經打曬)
2）16隻S,top10之中有9隻不過無咩點練,A嗰d未升過(未打曬石)

我知y not both,不過想main一個acc

就咁睇字真係唔識幫你揀

我會揀1, 因為有龍王人加幾隻突一, 同埋A怪全齊

而家S都係得果20隻鬆
所謂TOP10其實無咩意思
幾個日本網站排名都不盡相同
好快隨住出往後PICKUP慢慢向下淘汰
所以top tier嘅怪(e.g.龍王人)有突一定優先

除非你係集郵式玩家
如果唔係有幾多隻S都無太大意思

打唔打晒石一樣係無太大分別
反正30000石倒落海都係等閒事

Ok~thx ching

我明

幾時會出技書up，剛剛清晒所有地獄級

獨立3%計算真係唔明點解D人咁易可以中幾次S

BS玩有D lag, 點樣可以推番高DD個效能?

歐洲人同非洲人嘅分別

草到最尾戈日可以卷抽31

BR6 3星但BR7打唔贏
唔想晒錢升技玩得一次BR
想放棄佢

原來+10係真

睇YouTube, +6-+7ok啦喎

我都唔sure佢加技能傷害有無加埋個降防成功率
其實要佢降防唔係傷害

降防一定要成功，仲要成功兩3次

成件事好被動，愈整愈難，獎品又唔係勁

獎品咁都唔正..?
招鐵甲斬,風屬
直接-2段防

呢隻死人game從來無易過...
金字塔EX3, 無兩隻屎就已經難到癲

但係 ex2 好容易

有難野打下先好玩

否則冇動力升野

EX 2 搵2隻4步高攻既野行右邊之後搵方法打死個寶箱就搞掂

IP12出來了
想買PRO但係拎唔到批文

又要去掛多隻e
多一隻降防賭命仔

其實刷會心夠唔夠殺佢？

你意思係博食人魔會心一擊? 我估秒唔到, 然後之後打唔入都係死
不過我最喜歡睇人try & error

你咪返10點果D人 10點幾先浦頭

唔係想挑剔你
不過係 trial and error

你唔講真係唔知.. 因為兩個發音差好遠
受教了

我番830呀但多數都要10點後先會上到水

開工第一時間要開會
好怕呢D工

line 群有人試左

肥仔，拎會心斧
一刀ko ，1400傷害

會心斧仲未洗到3會心 .. 同埋要唔要4凸左先?

之前懶得制....我隻B龍龜重係3凸應該放棄

基本上每朝早餐+下午茶時間都有1次會/debriefing

話左龍龜之後會追加入普通關
因為全力洗杖, 個斧都洗極都係得1虹仲係風屬黎..

係咪果D洗腦工

素早爪 2金章+速 1彩章+物理% 係咪可以唔再洗啦

呢個我打完素材無理佢住...會唔夠錢洗杖同斧..

個爪你打足咁多固定咁多粒素材, 留返之後用黎快速P PT都好
反而杖同斧你可以刷岩就收手 緊係搞左佢地先

No la, 我做HR admin, 所以老細成日有野提我地個日要搞/mon住D細

細細聲問.. 有冇PS4龍友, 打黑龍街場打到灰,
SOLO都係出完龍擊槍之後突然3貓完場 爆唔到第2次頭

你要唔要pm你電話俾我， 然後我問我幾個fd幫你過1場？

就係因為過左,所以3貓就收工..
特殊任可以貓5次, 活動任得返3貓..
我係唔明出左咁耐點解街場D友可以未噴息就死
留返龍擊之後先死得唔得
SOLO就掛住上車然後落地俾佢扇型噴息屈死 無解

代賣依個帳，仲有39xxx石。有買緊加速同metal卡

棄坑

唔係我的公司同事落完坑之後唔玩

兩隻冰火王竟然可以一凸仲剩近4萬石，手氣好到不得了。

我見住佢課好多呢佢其實想再追3毛雞

追埋就唔會棄 好似係

佢就係唔敢搏先棄

你仲落D嘴頭啦
自己班FRD圍內抽蛋好HIGH
果時玩PAD都係咁, 食LUNCH放檯面一齊禁

要100抽先有保底真係幾難同佢搏落去

我有叫佢唔好棄..佢話如果抽哂4萬石唔中個價隨時仲衰。

都幾濕9
魔法一放就降防
鐵甲斬3次都無效果

終於贏到拎到個技就算

打機唔係為賺錢 都無話咩蝕少D離場, 係解壓同尋開心的地方

我努力說緊佢抽落去

其實一樣，39000都係買家都唔會同你駁，個機率感人到呢

其實齊魔王，個帳都唔見到賣到幾多

DQT HK 唔HIT

好難有價

我同事問佢搏3毛雞定搏龍龍好D

我自己鍾意龍龍佢話有偏見

龍龍有D跟唔上FEEL 當然有佢的用途 就係噴息然後引怪打佢
火雞就傷害好睇D

三毛係我唯一抽到突一嘅魔王，又夠樣衰，超愛

龍王只是個噴火機器

我都唔明..變左身噴火仲弱左係咩玩法

但一禁魔法 ，龍王又很有用

行3的S 神屎 殺機 凱殺龍
A可以行3-4都係好快屎... 呢次打關特別有感

同埋橙屎永遠都唔會令你失望 特別關卡途黎講佢好有用

我個人覺得龍龍係4皇最弱個隻，佢只係適合打卒仔同event, 其他3隻係打boss

龍龍可以係側邊抽水但係輸出一樣
神屎殺機隔離一格傷害就低好多
要食正十字4格先高輸出

打大部分關都係 神屎 殺機 中國龍 祭魔 屎皇 鳩沖

我條中國0突試唔到野
龍龍好在厚血 除左冰之外都好少一招秒了, 有機會拎多個全員生存咁..

講奇效, 毒撚都係最好野

真係比我同事追到100連中左鬼王+3毛雞+4隻中國龍

你又有伴 出櫃啦

佢即時開心仔唔棄驚

3毛雞

睇錯以為3隻, 原來係3條毛

鬼王加3皇，玩哂啦

佢問我追唔追凸1隻3毛雞我叫佢all in啦仲諗但其實唔急既用素材換咪算

追都追佐瑪...
2凸咒文+5%

追都追佐瑪+1

好好j

冇S杖？

我同事未農過普通BR

留石定繼續抽凸

課長先考慮抽突
否則一定係留石

過左BR7
技能lv5或以下
係要不停入場，綠色蝙蝠減到防就贏

只覺得係
黎個閃光彈

3突先有咒文+5%

佢無講仲有幾多石已經可以assume係課長了
咁當然係抽突啦

好彩姐
玩左兩星期嘅新手

無課玩家

你最愛組合同我一樣

咁唔差在5凸 好似係

溫提 強化合宿上級100場有300石 得返3日
怕有人唔知以為50場收得工

龍王龍定索瑪突一好？就黎夠覺醒石可以換一粒

佐碼

索瑪值唔值得 突一 ？ 佢武器配咩能力好

一定值, 用100粒碎片去凸都值

佢把武冰塊特化最好 其次冰系ばつぐん
因就算之後再出冰系既角色,都好難勁過佢
所以其實支野都10成當佢專用武 = 只會用冰塊

想谷賢特化キャノン既話
是但用其他22賢底既A杖仲勁

而家D皇突一完直頭可以出多1-2下技, 又減MP又勁5%
所以就算痛苦都要突...
武而家自己用緊冰塊虹, 賢+13
係廢, 但都刷唔到更好了

仲諗住HEA 玩
唔該巴打

無佐瑪 無煩惱

幾日貨仔嘅EVENT來
希望星期五/六有新情報 (唔好DQ3/DQ5....)
都開始悶

想講2同4, 當推POST...

唔悶呀，好等素材用

下星期應該合作/哈佬喂

掛

下個DQ 正章 EVENT
應該唔會緊貼DQ3出

爸打們午安今日好L忙

早呀
請左兩日假溫一陣midterm
聽晚都怕且要ot到9點幾10點輕鬆

midterm? 你讀緊咩

成日覺得HR得閒屌下INTERVIEWEE 又一日

現實當然唔係你諗咁樣

我識得一個HR疫情期間真係返分公司訓...

望住膠達好想訂..但係連埋部IP一齊找數今個月會無左成皮野..
又唔係好捨得...
點解要一齊出....

Metal build X1Fullcloth?

會狗要考牌
老板叫我讀

係啦屌..未炒都2750..CLS
但係D配件又多又真係正的///
最慘係日魂隻命運又無得訂.. 其實想要果隻多D

拜見專業人士第時發左達自己開firm記得關照小弟。斟茶遞水/抹地我都ok

佢做左PARTNER就得啦, 唔駛自己開

頂個BR7 咁鬼難打

一係拎會心斧賭會心,
一係練E果隻降防
剩係靠鐵甲斬你會試到翻檯

又岩啵

我多數放棄

你追蹤返我D POST, 架仔錄左用咒文降防就易過
個鐵甲斬真係水9人..

好啊~ 唔該巴打

我得10%冰...

諗太多

大家需要一個一齊打機的老細

岩岩去巴哈見到好有趣的POST..
話自己好早DEL左隻GAME但係仲俾人扣左月費卡錢所以剪卡...
腦袋好好用但唔係個個有

如果有巴打們唔識解除訂閱記得單聲

今朝老婆先同我講，個仔咁醒會好難教
我只可以回應，蠢係無得教(救)...

醒可以扮蠢.. 蠢真係無得扮...

搞掂
Thx 巴打

鐵甲斬+7
補血+7
惡魔斬+6
Debuff 降防+5 必要

練E果隻降防好快

係 好過試暴擊

望塵莫及，問題要5凸仲要刷技書升好累

呢啲所謂無S組合好多都得啖笑

龜龍+天使屎+野豬 = 硬過鐵

呢 d 隊伍用來參考打法o者
用 S 代替其中一兩隻咪得

呢隊唔難跟啦,
又唔係5凸B豹,A惡魔

A毒屎同B龜 ,有心刷既, 應該個個都 "刷" 凸晒
後面3隻,一般非洲人應該 ”抽” 凸晒

一陣應該講下星期一既EVENT

究竟係

1. DQ
2. HALLOWEEN
3. ダイ大冒険
4. ?????

不可能不是Halloween 吧

直接送1雞石，唔洗講嘢

我猛毒+5到懷疑人生都未毒到佢, 乖乖地去刷書先..仲有3日

好似冇咩特別玩法，想賣

玩MHR啦
平平地比你

放mhr, 放dqt, 買mhr

2次10抽

終於有海豹BLOCK

on99
平時完全唔出聲一出post講廢話
心諗關我撚事

隻GAME已經夠單機點知可以再單機D...

笑左

起佢底先正... 幾年唔出POST 咁邊緣人..
定係唔敢用正身黎講

大心嚟

首先刷到1凸的做起手再不停抽... 時間問題
只係你會唔會放棄一堆BR去做呢樣野
而且...識佢老鼠咩, 當呢樹係FB呀

隻隻驚都係咁的，勿棄

通常最早棄都係依啲

放緊 睇下有冇人要先

其實佢抽左 d 咩
火吐息雀？
點解我睇唔明佢張圖

5凸佐瑪

20抽6佐瑪？

邊個信

扑！

賣，有興pm

佢話係就係啦
反正都冇討論空間

做咩個個連登仔都叫人PM.. P你老鼠..

sor

TG: wpo2p

原來隻C豹惡魔斬都要升 又要打無屬技書

C書唔知點解之前儲落好多 咩都升真係會好撚窮..

C書唔知點解之前儲落好多 +1

應該每每日同每星期任務果 d

5點應該有NEWS

真係HALLOWEEN

屌你啦又限定SP 那有石

根據 SE 往跡，節日限定係咪通常係勁野，定係廢野

上次夏祭隻祭魔..?

呢隻GAME本身都對住一堆妖魔鬼怪..其實萬聖節真係無咩特別..
我比較想要1100 1200 1300萬下載活動
定係CM完都上唔到1100萬?

佢咁撚樣出法
真係痴撚線

儲石儲石
每三萬先入一次坑

如果玩開抽強GAME真係會抽到心灰意冷
雖然而家都係
睇下2之國同NIER 邊隻好玩D算

其實我真係唔介意課金 自己錢自己洗
但係佢唔入池 個個池限定 一個唔好彩 都唔知幾時先有復刻
你睇機械人 到以家都神隱左
3個月

我機械人仲係正選

而家先上水

我個隻突1
其中一隻S5 常用
尤其係今個活動 禁咒

講真佢一次DQ合作根本應該放埋一個POOL無咁嬲
反正保底都唔係必出...
搞撚到一個合作2-3個池 結果一堆普池S

宜家機械人大部分時候，可以用索碼代替既
寵越來越多
就無話無左邊一隻唔得

又萬聖節pool...那有石

下星期一又係時間開新ACC首抽了
迎接你第7個ACC

LOOP TO RE:0

以家RE0又係超級限定池...追又死唔追又死

佢招冰+10左仲係好大力

始終而家物理角仲有限

睇你同事抽當抽左
唔好唔記得佐瑪未完..有卷都應該抽佢先...

我同事已經走火入魔 唔係退款咁簡單了
直頭買黑石

唔啦農左咁多隻A/B怪。而且d技有d +6-8會唔捨得

抽唔到

前幾日有個買黑石買左2定3千蚊抽唔到棄左..
突然覺得山本屎忽腦但係好撚佛心, 起碼唔會抽到屌鬼先

仲未知有咩抽

可能又係女

夏祭>女!
萬聖>女!

如果萬聖節係女角佢應該會跳水

3千蚊黑石應該講緊十幾單WO?
有冇咁黑

所有節日pool都係女

一定有200抽..有冇300就唔知

之後一定有禁物理攻擊

出節日版紫肥佬，之後睇佢做祭魔d動作

一日佢營收咁高，應該都唔會改

我都唔記得左條日本仔701抽先出到龍王

洗咩禁物理
以家只要對面有防+3 已經打唔撚入
企定定

俾呢條囡你呢

咁快有圖？

所以送左招鐵甲斬俾你..而事實係帶隻降防咒你會更開心..

DQMSL 唔係DQT
你想要幾多條囡我搵俾你

苗兄有玩DQMSL? 起碼搵d拍得住祭魔既

玩過一陣 好早棄左
畫面係死症

好多魔X姬, 魔公主果D
DQT連花妖都無 唔知想點

[url]
你就咁睇SS果堆都有好多

可惜要用vpn先玩到DQW，睇落覺得幾正。

鐵甲斬升技好似唔會增加機率

係呱⋯佢無寫就當無
同4手濕9樣 不過4手斬4下 上毒會易d?

Vpn有用咩？重點唔係要日本先有怪？

就到1001就會無人

去左搶ip
無大陸人
無走私客唔到返大陸
就可以輕輕鬆鬆揀門市拎

我有興趣部12mini

身邊好似好多人有興mini

過左幾日無上黎 lm

我唔鍾意太大個mon+上筆值有限

爸打早晨！終於捱到星期六

我老婆之前都用開5.4
跟住11無呢個size,上左6.1
問佢要唔要trade返做5.4佢話唔駛

推

有無巴打有傷害公式相關嘅網站

DQ3 VH 刷杖個關粒野超難跌

有無巴打介紹買邊隻 自動掛機工具?

堂堂正正4抽1
1000幣get
引佢落黎圍9佢就出唔到咒文
然後你會見到佢識堆人
屌⋯屈機

屈g

點降我地果隻係冰息唔係推人
係咪錯版左

Bingo

女呀！

0興儲石

引我買metal卡
睇埋技能先

如果同祭魔一樣係負責buff
就係賢up

祭魔萬聖節版？

即係又多個替身使者用

那有石

齊6屬是常識吧

應該話那有錢

快快手密密推